紫荊黨宣布爭取參選立法會及進入政府執政團隊 開始學習廣東話！

紫荊黨主席李山稱成員爭取參與立法會及政府執政團隊等

全國政協委員、新成立的紫荊黨黨主席李山指，紫荊黨的成員將會爭取參與立法會、特首選委會及政府執政團隊等政治架構，形容紫荊黨的顏色就是「愛國」，與其他建制派政黨目標一致，是同路軍。紫荊黨成立一年，李山在北京接受本台專訪時表示，反修例風波演變成暴亂，所以與志同道合的朋友成立愛國愛港的政黨，共有13名創黨成員，雖然他們大部分都是海外留學，但並非「新港人黨」、「海歸黨」，強調是為香港服務，不止是維護一國兩制50年不變，更要力爭「百年不變」。李山又表示，自己並非共產黨員，至於他本人會否參與下屆立法會，李山指，一切皆有可能，但現時會集中建立黨的基礎，對黨或是個人而言，參選立法會都不是重點考慮的方向。在內地出生的李山，畢業於清華大學，到海外留學後，回港定居20多年。他表示，雖然不懂廣東話，但並無妨礙對香港人服務，現在會開始學習廣東話，以增加與港人的交流。

2021-03-08 09:29:08

// 雖然他們大部分都是海外留學，但並非「新港人黨」、「海歸黨」
自相矛盾

想睇佢地立法會做小丑, 講埋D唔咸唔淡廣東話個死樣

分分鐘搞到香港嘅法定語言變成蝗語

到時成個立法會就呢班畜生

選舉改制都係為左遷就依班友入局

唔係共產黨黨員可以做到政協？

班友學廣東話？ 我有無眼花

只係時間問題，從母語教學到普教中一直都係鋪緊路

黎咗廿年而家先學
仲話想幫香港人 即係之前嗰廿年完全冇同唔識普通話嘅香港人溝通過

咁愛國點解仲要海外留學

駛撚學咩
過多幾年只有普通話

黎左20年都唔學 我敢講第日各位開電視聽到的 一撚定係普通話在度互屌

on9 學廣東話遷就係自貶身價

全部都係舉手機器有咩好屌，到時check 下電視機喇叭有冇壞好過

開頭就懶係就你哋香港人，多兩個入會肯定法定語言都改埋，依家可能要就返d忠誠癈柴呢

係咪撈亂咗政協同人大？

現在已經全部都係畜生啦

我就係要呢d
唔駛再有任何不切實際既幻想

到時成班崔世安 2.0

支持Ivan

佢地繼續好落力扮有選舉
但睇坊間回響個個都知佢地做緊馬騮戲

人地講普通話嫁
等睇同民建聯 扯貓尾 扮激烈好過啦

學黎做乜? 立法會轉做普通話咪得

沃門立法會都冇咁癲

睇佢地點拗

以後立法會用普通話開會咪得囉

民賤聯要失業了

佢地都有今日

學下粗口起碼擺街站知人鬧緊佢

紫荊 = 紫京

push

司徒老賊

屌仲一國兩制
全國大會提都無提一國兩制喇

= 止經

唔洗諗，一定係土共做醜人亂屌
然後紫荊黨扮理性回應

止京 = 京(北京)

雖然他們持有外國護照，但並不嚮往外國生活
雖然他們是首次參政，但不代表是政治新人
雖然他們來自內地，但亦能代表香港人
無得輸

回港定居20年都唔識廣東話
雖然話香港可以用英文姐
仲要宜家先開始學, on99

民賤聯呢D過氣離地忠誠既廢老

都幾肯定 之後少數留得低既保皇都會「因為普通話係法定語言之一 而在場全體人士都溝通到」而就佢地講

點會有得屌，全部都係現在投票，通過

顏色係愛國
不如返清華學過d 中文先

支持，趕走班「忠誠的廢物」

我都覺，將普通話人講成好人咩咩咩
不過心裡有數，就算廣東人都對撈佬戒心好重
反而講廣東話嘅會以禮相待

首當其衝9成係經血聯，收成波等收皮

民建聯石頭...腳 要失業了

勿演懶肉山小辣

以後叫指京做共產黨啦

btw 廣東話係邊學？

廣州啲老師唔係轉晒做胡人咩

愛國點會屌阿

點解係回港定居

忠誠廢物

立法會NMSL

海外留學=紅二, 三代.
呢堆人唔會係習帝想要的, 不過攞佢哋做直選花瓶應該唔錯.
之後再攞呢班紅二, 三代開刀, 然後話直選有問題再砍埋剩番的地區直選議席.

住左20年香港都唔識廣東話
收皮啦

一於攬炒全投屎荊黨，淫賤聯工賊全部失業變condom

人哋講明唔識廣東話
又點會用廣東話發言

唔係香港人又點「回」港

做下樣姐

唔好傻, 仲未明點解垃法會議席增加左咁多?

佢地話要學喎，所以想睇佢地會點講

定居20年都唔識廣東話你去死咗佢算

你係咪民建聯打手

香港人都支持紫荊黨 得民建聯會覺得有威脅而有機會咁樣話佢地...

你係唔係熱狗 , 話人係民建聯打手

紅加藍 = 紫

藍加黃 = 橙

一等紅
二等紫
三等藍
四等橙
地底黃

我識個廣州朋友同我講
東山呢區係D南下幹部聚居地
佢話呢D人好熱衷學廣東話，後代都俾人同化晒
所以要學點都有方法
係班北佬恃住人多勢眾唔肯學咁解

全部換做自己人啦 仲會係佢班小丑咩

使撚學習咩

肯定係咁
已經想像到個劇本
就係要塑造到班北佬係“有效的，有遠見，理性的執政者”

不過北佬個朵去到邊臭到邊
就算廣東入面D人都睇撈佬唔起
除左深圳

想睇同民賤聯互撚

點會 佢地本是同根生

唔使學，真香港人入會對付民賤聯

譚仔話特首

藍絲下場

搞死哂對家，自己成為對家

遲下當選實當香港人狗咁撚，嚟香港廿年都唔識講廣東話，冇啲尊重，對比之下譚仔阿姐都算係咁。

你講純正廣東話唔會俾你入
就算係廣東籍都係一樣
呢個黨好明顯只俾撈佬入去圍威喂

唔學點令班深藍入局

土共呢幾年精心設計嘅傻佬形象原來係捉緊盤咁大嘅棋

香港人係佢地定義

我哋只係資產隔離主義敵人

忠誠的廢物今次有對手喇

買定花生先

拉一派打一派
唱白臉唱黑臉

上一個做得好嘅叫曾鈺成
但太醒被out

冇用，Ｄ撈佬喺廣東尤其廣州都係神檯貓屎
更何況係民智高幾班嘅香港？

食花生算了

其實止京黨有咩人? 人大政協?

黎左20年唔識廣東話，服務香港，我屌你老母啦

反正 真。反對派以後都無得玩
做觀眾睇佢地鬼打鬼好過

pin依個

老實講，投佢都唔投民賤聯

多咗咁多位其實唔使爭
佢哋咪又係扯貓尾

保皇賤種要收皮了

等睇

沒有 沒有 通過！

立法會效率1000% up

嚟咗咁耐先學 食屎啦

當正自己係皇上皇咁喎

你睇立法會某D議員都講唔正廣東話喇

住左20年都未學廣東話
然後而家先黎學？

沒有 沒有 沒有 通過
有咩好互屌

一班將竹笙講成畜生嘅畜生

變革香港，撐紫荊黨

民建聯收皮啦

好野,公屋戶可以炒樓

佢地本來就係離地既利益集團
借香港搵錢同去外國，同香港社會幾乎無接觸
而家就變埋管治階層

講下啫
最多學兩句扮嘢

學廣東話都係做下樣啫

仲選咩？洗鬼經我地投票咩😂⋯⋯

可能班建制深藍鐵票 會被呢班北佬搶唔
深藍：北京派落黎既一定係好的，你們說對不對，沒有不投既理由

而家先學習廣東話LOL
留名睇下屆立法會變牛頭角新移民講場長

是但啦

係香港住撚咗20年都唔撚識講廣東話就睇得出你幾有心想服務香港喇
屌 野都唔撚識講 死返去大陸重讀清華喇

呢句嘢做乜鳩

打倒民建聯

回港定居20多年。他表示，雖然不懂廣東話
支那人真係仆街奉旨要人就你

民建聯工聯會嗰啲
參佢玩先算
佢入得到立法會
民建聯呢啲黨就開始危危乎

對

佢哋有支共撐完,港共一搞佢哋就會死
根本就係支共做戲

支那狗去外國讀書？
批鬥到呢班返支那打靶啦

紫荊黨勁啲定 DAB 勁啲

成班傻閪譚仔阿叔阿姐喺立法會9 up毁滅香港, 諗起就灰

講普通話都唔識辯論啦
扮民主要上論壇架 除非cancel曬直接沒有沒有沒有通過

完善選舉制度 一班廣東話都唔識嘅人入立法會

開始學習廣東話

無上面up頭點會咁高章出黎宣佈
而家又配合埋改選舉制
班忠誠廢物應該騰晒雞

澳門模式終於哩

諗多咗，到時可能係舊香港人被迫要學講唔咸唔淡嘅支那蝗語

公民黨都係紫色 咁dead body咪勁撚愛國

點解佢會犯國安法架

我要代表全部最撚哀國嘅連登仔請全國淫大識法

回港定居20多年。他表示，雖然不懂廣東話，但並無妨礙對香港人服務，現在會開始學習廣東話

CCTVB 到今日都要扮下野 整個講清講楚 叫佢哋上黎對下質， 班北佬肯定唔撚慣

應該係直接 做局長
之後司長
再做特首

普通話特首

全部有晒稿咪得囉
反正都係做戲

經淫聯姐姐要失業了~

同獻世派互片，買定花生

廣東話都唔識講

民建聯已成 condom

擴振中?

支持

點解要刷高投票率?

比負皮我嗰3個人比個理由我好喎

支共呢頭想滅絕廣東話
依家紫莉黨又話學廣東話

好矛盾喎

希望民建聯滅黨

好想快啲呢班人
暫時仲未show off

好囉，以後成個立法會講匪語，唔駛再講廣東話

目的應該係唔咸唔淡廣東話辯論一輪
然後話為左令廣大市民方便聆聽
全面用普通話

馬嬲戲都幾好睇

到時話你地一直誤會左就得

嗱老友，學廣東話通常第一句就學:

屌你老母

仲點會擺街站
佢地成班都係欽點入去
再加埋堆投票機器
訓係到都入咗

雖然他們大部分大小便時會進入男廁，但他們並非男性

譚仔口音全面進場

月入十雞，加埋維穩費，支共話你啲香港人錢咁好搵，明正言順袋錢

信一成，雙目失明

我好想睇係紫荊同DAB點玩, 到時要我投票我就跟廢老一樣, 邊個多野派就投邊個.

譚仔呀姐黨

取消曬d野直接搵人做市長啦柒頭刃

支持紫荊黨
踢走民建聯，工聯會呢班垃圾
做左廿幾年議員做D咩出嚟

黎左香港咁耐都未識用本地話溝通，即係平時只圍爐自己友玩

加油 踢走藍絲黨 支持紫荊紅黨

Peter Navarro既推測好合理
中共用武漢病毒故意傳到香港 唔封關
之後用防疫政策限制人身自由
呢個都解釋到 點解港共唔封香港關口
再用香茅來向世界播毒
如果呢樣野 西方有共識
咁就等於反人類罪 真係可以有理由開戰
咁就可以將港共同軍警當成恐怖分子
即係打死黑警 係反恐既行動 合法合理

其實咁樣仲好
好過班講廣東話既香港人共奴，係度呃神騙鬼，等大家以為仲係港人治港
寧願要真真正正既蝗語共奴

中共d 人 開會講乜話都得

起碼肯捍衛廣東話，值得支持。

ok, gogogo

咁重點係咩？學習廣東話？
不如殺埋廣東話啦，豐功偉績添

廢物SSS派開蛇齋餅糉
唔知佢地會派咩呢?
係咪好似掌門人咁派花之戀10000份

回港定居20多年。
他表示，雖然不懂廣東話，但並無妨礙對香港人服務，現在會開始學習廣東話。
講出黎有冇笑出聲?
20年都講得出唔識仲講咩學
不如直接叫雜總落指示叫支那香港政府畀個位佢做算啦

反正都玩完
不如紫荊黨快D收民建聯皮
當係俾個彩蛋香港人開心一下

又唔係香港人
又要做咁多野
一係任務在身
一係為油水

識聽就算，只會講普通話

我係咪可以係LC聽到譚仔話

到最後應該會係英文+普通話，咁我會揀講英文算

玩大佢, 叫藍屍全力支持, 趕走民賤聯

投埋比把仆街
清走民賤聯
真正攬炒

他們不可能有外國籍
地區直選是不可以有外國籍 多數功能組別也不可以

無打台台灣 呢班人支持台獨wo

以後選舉就紫荊vs民賤聯

冇所謂啦 咪用翻普通話講

以後唔駛選
廢老連蛇齋餅種都冇埋

政府會話基本法講中文係官方語言，冇話係普通話，咁樣就先提供普通話傳譯服務，再慢慢全面改用普通話

參與政治嘅大陸人 有咩可能唔係黨員？

係香港住咗廿鳩幾年都唔識廣東話，而家先學？你含柒啦

支那狗個名得兩個字已經十分核突

唔係港人自港？高度自治？
點解有外援

唔會 你會聽到止驚黨淨係講京腔普通話 講英語都係俾面你

立法會遲啲係咪有大波命man啊黑超🕶️哥?

可以拉埋佢地陪葬 算唔錯

唔會
佢哋根本不當自己是香港人

開始慢慢cut 今年已經無雙糧 得半糧 公屋又無免兩個月租
明明今年先係最需要

唔使等到2047

我都去美國組個黨管理美國 開始學英文

到時就變左班忠實的廢物講普通話

諗起都正！廢鬥廢

PR啫，張曉明都識幾句